岩岩係地鐵不合作運動現場

唔係話唔支持你地所做既野
但呢個動作真係會失去人心同支持
本身經過尋晚開槍一事 媒體輿論係企係我地果邊 點解要搞臭個朵

屌你老母, 順民既人心同支持跟本冇撚用
呢班覺得會阻既人, 條例過唔過都好只會口頭上有意見,
佢地D人心同支持比你拎晒都冇實際作用

呢個係來自一班鐵膠嘅呼籲
搭車要摸清楚緊急設備 免得出起事來累人累己
拿 唔係緊急唔好用呀 一個唔該半個鐘都無車到
影響大家翻工就麻鳩煩

你條垃圾，你同今天我有乜分別

啱，強烈譴責呢類嘢其實只係廢話嚟，外國如是，政府如是，廢老如是，一啲作用都冇
喺敵人無恥嘅時候，而我哋仲要在意呢啲廢人廢語？拜託，戇鳩少陣當幫忙